# Korean resource of Gooroom client-server register
# Copyright (C) 2018
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#  		by Gooroom Project Team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gooroom\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-09 14:05+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-15 13:50+0900\n"
"Last-Translator: sungho.kang <shkang@gooroom.kr>\n"
"Language-Team: gooroom <devel-os@gooroom.kr>\n"
"Language: new\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:95
msgid "Fail to register Gooroom Platform Management Server complete."
msgstr "구름 플랫폼 관리 서버 등록이 실패했습니다."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:107
msgid "Getting certificate of gooroom root CA..."
msgstr "구름 루트 CA의 인증서를 얻는중..."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:110
msgid "Server registration completed."
msgstr "서버 등록 완료."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:117
msgid "Unknown Error Occurred."
msgstr "알수없는 오류가 발생했습니다."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:125
msgid "Getting list of Gooroom platform management server..."
msgstr "구름 플랫폼 관리 서버의 리스트를 받아오는중..."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:127
msgid "List of Gooroom platform management server registration completed."
msgstr "구름 플랫폼 관리 서버의 리스트 등록이 완료되었습니다."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:136
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:466
msgid "Server response type is wrong. Contact your server administrator."
msgstr "서버 인증서가 존재하지 않습니다. 서버 관리자에게 문의하세요."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:149
msgid "Certificate path of gooroom root CA is not exists."
msgstr "구름 루트 CA의 인증서 경로가 존재하지 않습니다."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:152
msgid "Start server registering."
msgstr "서버 등록을 시작합니다."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:350
msgid "Requesting client certificate."
msgstr "단말 인증서를 요청하는중."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:357
msgid "Check the cert-reg-type."
msgstr "인증서 등록 타입을 확인하세요."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:360
msgid "Check the client name."
msgstr "단말 이름을 확인하세요."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:363
msgid "Check the gooroom admin ID."
msgstr "구름 관리자 ID를 확인하세요."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:366
msgid "Check the password."
msgstr "비밀번호를 확인하세요."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:376
msgid "The expiration period of the certificate can be set from today."
msgstr "인증서의 만료기간은 오늘날짜부터 설정할 수 있습니다."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:380
msgid "Incorrect date format, should be YYYY-MM-DD"
msgstr "날짜 형식이 올바르지 않으며 YYYY-MM-DD 여야 합니다"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:462
msgid "Client certificate issue failed."
msgstr "단말 인증서 발급이 실패하였습니다."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/certification.py:470
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:46
msgid "Client registration completed."
msgstr "단말 등록 완료."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/file-chooser.py:12
msgid "Select a certificate"
msgstr "인증서 선택"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/file-chooser.py:18
msgid "Certificate files"
msgstr "인증서"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/file-chooser.py:23
msgid "Any files"
msgstr "모든 파일"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:31
msgid ""
"Register certificate of gooroom root CA & gooroom platform management server"
msgstr "구름 루트 CA 인증서와 구름 플랫폼 관리 서버를 등록합니다."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:33
msgid "commands"
msgstr "명령어"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:35
msgid "Run as gtk graphical user interface"
msgstr "gtk 그래픽 사용자 인터페이스로 실행"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:36
msgid "Run as command line interface"
msgstr "명령 줄 인터페이스로 실행"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:38
msgid "Run as Noninteractive with shell."
msgstr "쉘과 비 대화형으로 실행"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:40
msgid "Print help on the noninteractive command"
msgstr "비 대화형 명령에 대한 도움말을 출력합니다"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:41
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:57
msgid "Key management server hostname"
msgstr "키 관리 서버 호스트이름"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:42
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:59
msgid "(Option)PEM format file of gooroom root CA certificate"
msgstr "(옵션)구름 루트 CA 인증서의 PEM 형식 파일"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:43
msgid "Unique CN to use for the client certificate"
msgstr "단말 인증서에 사용할 고유한 common name"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:44
msgid "(Option)Client name to distinguish from others:default=ip"
msgstr "(옵션)다른 단말과 구별되는 단말명:기본값=아이피"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:45
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:61
msgid "Client organizational unit to use for the client certificate"
msgstr "단말 인증서에 사용할 단말 조직 단위"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:46
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:62
msgid "Password system type to use for the password hashing."
msgstr "비밀번호 해싱에 사용할 암호 시스템 유형."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:47
msgid "GPMS admin ID"
msgstr "GPMS 관리자 ID"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:48
msgid "GPMS admin password"
msgstr "GPMS 관리자 비밀번호"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:49
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:63
msgid "(Option)Certificates expiration date(format:YYYY-MM-DD)"
msgstr "(옵션)인증서 유효 기간(형식:YYYY-MM-DD)"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:50
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:64
msgid "(Option)Description of the certificate"
msgstr "(옵션)인증서의 설명"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:51
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:66
msgid ""
"(Option)Certificate Registration Type(0:create 1:update 2:create or update) "
"default=create or update"
msgstr ""
"(옵션)인증서 등록 타입(0:생성 1:갱신 2: 생성 혹은 갱신) 기본값=생성 혹은 갱신"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:54
msgid ""
"Run as NoninteractiveRegKey with shell using regstration key but id/pwd."
msgstr "쉘과 비 대화형으로 실행"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:56
msgid "Print help on the noninteractive-regkey command"
msgstr "비 대화형 명령에 대한 도움말을 출력합니다"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:58
msgid "Key management server IP"
msgstr "키 관리 서버 IP"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:60
msgid "Option)Client name to distinguish from others:default=ip"
msgstr "(옵션)다른 단말과 구별되는 단말명:기본값=아이피"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:65
msgid "GPMS registration key"
msgstr "서버 등록 완료."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/gooroom-client-server-register.py:83
msgid "Permission denied."
msgstr "허가 거부"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:38
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:49
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:62
msgid "Administrator"
msgstr "담당 관리자"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:42
msgid "Finished"
msgstr "완료하기"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:48
msgid "Contact to Server Administrator for Detail Management."
msgstr "이제 단말을 편리하게 이용하실 수 있습니다.\n관리에 대한 문의사항은 담당 관리자에게 문의하세요."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:53
msgid "Prev"
msgstr "돌아가기"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:57
msgid "Client registration failed."
msgstr "등록에 실패했습니다."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:59
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:61
msgid "Contact to Server Administrator for Resolution."
msgstr "관련 문의사항은 담당 관리자에게 문의하세요."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:216
msgid "Gooroom Client Server Register"
msgstr "구름 단말 서버 등록기"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:221
msgid "Terminal Registration"
msgstr "단말 등록"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:222
msgid ""
"Authenticate the terminal and use the terminal conveniently.\n"
"If you proceed with the registration process of the terminal,\n"
"it helps the administrator in charge to control the terminal\n"
"application, security, and browser infringement."
msgstr ""
"단말을 인증하시고 편리하게 단말을 사용하세요.\n"
"단말의 등록 절차를 진행하시면 단말의 어플리케이션, 보안, 브라우저 침해 등 여"
"러 사항들을 담당 관리자가 제어를 도와줍니다."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:226
msgid "Registration Key"
msgstr "등록키"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:227
msgid "GKM Server Address"
msgstr "GKM 서버 주소"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:228
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:236
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:273
msgid "Enter the registration key"
msgstr "등록키를 입력하세요"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:237
#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:270
msgid "Enter the server address"
msgstr "서버 주소를 입력하세요"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:238
msgid "Enter the server ip"
msgstr "서버 IP를 입력하세요"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:243
msgid "Result data"
msgstr "결과 데이터"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:256
msgid "Enter the terminal registration key issued by the GPMS administrator"
msgstr "GPMS 관리자로부터 발급받은 등록키를 입력하세요."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:260
msgid "Enter the domain and IP address of the GKM server"
msgstr "GKM 서버의 도메인과 IP 주소를 입력하세요."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:284
msgid "Check the server address"
msgstr "서버 주소를 확인하세요"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:474
msgid ""
"Enter certificate registration type[0:create 1:update 2: create or update]: "
msgstr "인증서 등록 타입을 입력하세요[0:생성 1:갱신 2:생성 혹은 갱신]: "

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:489
msgid "Enter the client name"
msgstr "단말 이름을 입력하세요"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:493
msgid "Enter the registration key: "
msgstr "등록키를 입력하세요."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:497
msgid "(Option)Enter the valid date(YYYY-MM-DD): "
msgstr "(옵션)인증서 유효 기간(형식:YYYY-MM-DD)"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:498
msgid "(Option)Enter the comment: "
msgstr "설명을 입력하세요."

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:509
msgid "Gooroom Client Server Register.\n"
msgstr "구름 단말 서버 등록기\n"

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:511
msgid "Enter the domain name: "
msgstr "도메인 이름을 입력하세요: "

#: usr/lib/gooroom/gooroomClientServerRegister/registering.py:512
msgid "Enter the IP Address: "
msgstr "서버 IP를 입력하세요"
